{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041962",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70189&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평모이스독채풀빌라펜션"
    },
    "text": "このペンションは静かな憩いの場を提供するために、他の場所からの邪魔を受けないように運営されています。 敷地面積は20坪で、ペンションにはプールとバーベキュー場が別途に設けられています。 周辺にはアチムゴヨ樹木園、アチムゴヨ家族動物園、ノクス渓谷などの観光地が位置しています。 予約は一日に一チームのみ可能であり、青少年男女同室での宿泊と未成年者の入室は不可であり、身分証明書の確認が必要です。 入室時間は5:00に固定されており、退室は22:00以降です。 退室時間を守らないと追加料金が発生することがありますので、ご注意ください。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、客室内には個別プールがあり、リラックスできます。 温水のご利用は事前予約が必要です。 また、バーベキュー設備も備えており、炭やグリルはレンタルします。 当日予約と当日利用は可能可否をご確認の上で予約してください。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止され、ペットの出入りと未成年者の宿泊利用も制限されます。 上記の情報はペンション運営状況により変更される場合があり、オンシーズン中に一部客室の料金やプール運営も変動する場合があります。 これによりご不便をおかけしますので、ご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの敷地面積は何坪ですか？",
            "answer": "このペンションの敷地面積は20坪です。"
        },
        {
            "question": "このペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "このペンションにはプールとバーベキュー場が別途に設けられています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはアチムゴヨ樹木園、アチムゴヨ家族動物園、ノクス渓谷などの観光地が位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの予約はどのような条件で行われますか？",
            "answer": "予約は一日に一チームのみ可能であり、青少年男女同室での宿泊と未成年者の入室は不可であり、身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00に固定されており、退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "退室時間を守らなかった場合、どのようなことが起こりますか？",
            "answer": "退室時間を守らないと追加料金が発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このペンションでは無料のWi-Fiと駐車が利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiと駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内には何がありますか？",
            "answer": "客室内には個別プールがあり、リラックスできます。"
        },
        {
            "question": "温水の利用には何か条件がありますか？",
            "answer": "温水の利用は事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー設備の利用には何か条件がありますか？",
            "answer": "バーベキュー設備の利用には炭やグリルのレンタルが必要です。当日予約と当日利用は可能か確認の上で予約してください。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理には何が制限されていますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りや未成年者の宿泊はできますか？",
            "answer": "ペットの出入りと未成年者の宿泊利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの運営状況によってどのような変更がありますか？",
            "answer": "ペンション運営状況により料金やプール運営も変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約や利用に関してご不便が生じることがありますか？",
            "answer": "ペンションの予約や利用に関してご不便をおかけすることがありますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 577
    }
}